{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100574",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페아셀"
    },
    "text": "駐車可能な台数は計10代だが、クボンも公営駐車場が3分の距離にとって便利に利用することができます。公営駐車場の住所は、京畿道安山市檀園区大阜北洞買った35-3で、番号は152号です。また、さらに遠くに位置する京畿安山市檀園区大阜北洞1870-201に位置した他の公営駐車場も利用可能です。売り場では桃・エイド、グレープフルーツ・エイド、大破チーズスコーン、トウモロコシチーズスコーンなど多様なメニューを提供します。桃・エイドは8,000ウォンで、グレープフルーツ・エイドは7,500ウォンであり、大破チーズスコーンとトウモロコシチーズスコーンはそれぞれ4,200ウォンで販売されます。その他にもブラウンのソルトキャラメル、グレープフルーツハニーブラックティー、エッグタルト、塩パン、ニンジンケーキ、オーシャンラテ、ピンク・フラワー・エイドなど多様なメニューがあり、価格はそれぞれ8,000ウォン、8,000ウォン、3,800ウォン、3,800ウォン、8,000ウォン、7,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は京畿道安山市檀園区大阜北洞買った35-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は計10台です。"
        },
        {
            "question": "桃・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "桃・エイドは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ・エイドは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大破チーズスコーンとトウモロコシチーズスコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "大破チーズスコーンとトウモロコシチーズスコーンはそれぞれ4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンのソルトキャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンのソルトキャラメルは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンジンケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンジンケーキは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーシャンラテは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンク・フラワー・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンク・フラワー・エイドは7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 382
    }
}